这支球队的人，有黑黄白皮肤，这么有层次！

記唔記得早幾年我地俾大陸串
話港隊有法圖斯 黃洋 施利呢啲歸化兵
「這支球隊的人，有黑皮膚，有黃皮膚，有白皮膚，這麼有層次，得防著點！」

點知幾年之後
大陸啲歸化兵一個一個咁加落去
年頭有個大陸都未去過 中文都唔識隻嘅英格蘭恩拿利斯
幾個月前到巴西嘅艾傑臣
今日新鮮出爐有高拿特
跟住仲話想招埋干卡個仔

以前就串港隊招啲非華裔
而家就懶係溫情咁話大家都係一家人 一齊幫中國努力入世界盃
施利五歲就嚟咗香港 麥基十歲
恩拿利斯成世仔都喺英國就叫埋人做李可
你話笑死唔笑死

大陸狗係咁on9架啦

咁想招啲英國佬巴西佬 幾年前就唔好撩人啦

鄧主席：不管白貓還是黑貓，捉到老鼠就是好貓

中國國家隊的人，有巴西人，有英國人，這麼有層次，得防著點

巴西自亙古以來就係我大中華嘅領土

Sorly我國
原來只係攞返屬於自己嘅人